浸大有得賣民族黨年銷野

感謝Hong Kong Baptist University Students' Union 香港浸會大學學生會仗義襄助。香港民族黨本於年宵市場售賣嘅產品，而家可以係浸大學生會室(AAB615室)買到喇!

浸大同學亦非常捧場，某些產品已經售罄，多謝支持!

陳浩天FB

義守賣哂未？

左膠都識公民抗命做小販賣嘢啦
點都容易過掟磚放火吓話
港獨撚仲廢過左膠
靠網上賣 寄賣

佢間鋪俾食環ban 左

根據青山派邏輯，
浸大賣青政產品，所以係青狗；
浸大又賣民族黨產品，所以青狗賣民族黨產品，所以民族黨都係青狗；
而普羅開台畀民族黨，即係普羅開台畀青政，所以普羅都係青狗；
黃毓民係普羅負責人，所以黃毓民都係青狗；
國屍幾時皇天擊殺黃毓民？

嗱！我就唔信黃毓民同青狗無關係，我對眼就係證據

邊到有得買

做乜鳩伸個頭出嚟認死蠢

違例擺賣呀
唔係年宵檔攤